唔再分藍絲黃絲了

政見唔一樣真係好正常
覺得大陸恐怖唔想歸順大陸既人
同埋
覺得自己係中國人係驕傲既人
跟本永遠唔會了解對方
我地應該尊重大家既意見 依D係言論自由
但中國人應該做唔到 因為大陸無言論自由

今時今日
分藍黃已經無咩意思
如果大家接受唔到 :
警黑合作
選擇性執法
濫捕
使用過份武力
大好前途既年青人被popo拉

你係有良心既人
如果你接受到或者合理化左依D事
你良心已經無左

我地應該分為有良心同無良心/黑心
而唔係再分藍黃

大陸佬話NBA火箭無良心
推一下舊POST先

咩叫有良心
黑警咁執法有無良心?
覺得黑警咁執法岩 大讚好個D又有無良心呢?

用藍黃黎形容依加跟本唔貼切
有D野
有D良心既人都會覺得唔岩
你覺得岩係點解 唔係因為你政見既原因
係因為你黑心

推推舊POST先